基督教牧師葛培理逝世 享年99歲

20世紀最具影響力的基督教牧師之一、美國籍的葛培理（Billy Graham）逝世，享年99歲。葛培理佈道協會發言人表示，他是在北卡羅來納州的寓所離世。

發言人宣佈其死訊，指他在當地時間周三早上8時與世長辭，但未詳細說明其死因。葛培理一生佈道70年，亦服務過多任美國總統，遠至已故的杜魯門總統以至最近的奧巴馬總統，因而有「總統牧師」甚至「美國牧師」之稱，亦曾去過北韓宣道。

1983年葛培理曾獲美國時任總統列根頒授總統自由勳章，亦是美國授予平民的最高榮譽，以表揚一些對美國和平、文化、科學或體育領域上有傑出貢獻的人。

葛培理近年健康轉差，受癌症、肺炎和其他惡疾纏身，不過發言人未有表示他是否因病辭世。

英國廣播公司/路透社/美聯社

(互聯網)

私隱聲明 使用條款 聯絡我們
©2018 AD Internet Limited.
All rights reserved. 版權所有 不得轉載

唔識佢，出名？

其實有咩貢獻？

咪左膠 有咩好講

「葛培理佈道會」教內好撚出名

佢應該都病咗好奈。

版權所有 不得轉載

報應

引導咗好多人信基督教

©2018 AD Internet Limited.
All rights reserved. 版權所有 不得轉載

The crown有出現過

記得以前80s 黎過香港
係大球場攪過幾場怖道會
好多人去

佢個仔07年都喺大球場舉辦佈道會

係連登講耶撚....

落地獄